川普 在等待一聲 川普 讓我愛不停

老衲點睇有人話你係社會垃圾

連登呢個地方都痴撚線 充斥社會垃圾

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手